【離奇爆竊案】男子潛入長安邨單位被制服 揭發為特遣隊警員

【13:45】消息指，涉案男子為一名特遣隊警員，為該大廈住客，暫時未知他於案發時是否正在當值，重案組探員正調查他現身單位的原因
【10:25】葵青警區重案組接手調查

早上7時半，青衣長安邨安湄樓發生爆竊案。男女住戶外出後因事折返，不料大門虛掩，赫見一名陌生男子大模施樣坐在客廳，懷疑他潛入爆竊，連忙將他截住及報警。警方在疑人身上沒有搜到可疑物品或屬於屋主的物件，現正在場調查，列爆竊案處理，疑人事後被警方帶走調查。

休班警 +1

會唔會話見人冇閂門佢行入去幫人看屋

黑警包庇有咩講唔出

橫掂衰左
點解唔勇敢啲面對

又係受佔中影響？